# Language locale/zh translations for PACKAGE package.
# Copyright (C) 2024 THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# 小冯 <xiaofeng@localhost>, 2024.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2025-04-17 16:40+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2024-04-09 18:25+0800\n"
"Last-Translator: 小冯 <xiaofeng@localhost>\n"
"Language-Team: Language locale/zh\n"
"Language: locale/zh_Hant/LC_MESSAGES/jumpserver-installer\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: scripts/5_db_backup.sh:19
msgid "Backing up"
msgstr "正在備份"

#: scripts/5_db_backup.sh:45 scripts/6_db_restore.sh:46
#: scripts/1_config_jumpserver.sh:136
msgid "Invalid DB Engine selection"
msgstr "無效的 資料庫 模式"

#: scripts/5_db_backup.sh:51 scripts/5_db_backup.sh:52
msgid "Backup failed"
msgstr "備份失敗"

#: scripts/5_db_backup.sh:56
msgid "Backup succeeded! The backup file has been saved to"
msgstr "備份成功! 備份文件已存放至"

#: scripts/utils.sh:230
msgid "no default"
msgstr "無預設值"

#: scripts/utils.sh:232
msgid "default"
msgstr "預設為"

#: scripts/utils.sh:280
msgid "complete"
msgstr "完成"

#: scripts/utils.sh:292
msgid "fail"
msgstr "失敗"

#: scripts/utils.sh:429 scripts/4_install_jumpserver.sh:20
#: scripts/4_install_jumpserver.sh:33
msgid "command not found, Please install it first"
msgstr "未找到命令, 請先安裝"

#: scripts/utils.sh:461
msgid "Check Configuration File"
msgstr "檢查配置文件"

#: scripts/utils.sh:462
msgid "Path to Configuration file"
msgstr "配置檔案位置"

#: scripts/utils.sh:604 scripts/1_config_jumpserver.sh:237
#: scripts/7_upgrade.sh:212
msgid "Failed to change the table structure"
msgstr "表結構變更失敗"

#: scripts/utils.sh:686
msgid "Failed to pull image"
msgstr "拉取鏡像失敗"

#: scripts/6_db_restore.sh:15 scripts/8_uninstall.sh:70
msgid "Make sure you have a backup of data, this operation is not reversible"
msgstr "請確認已經備份好相關數據, 此操作不可逆"

#: scripts/6_db_restore.sh:18
msgid "file does not exist"
msgstr "檔案不存在"

#: scripts/6_db_restore.sh:24
msgid "Start restoring database"
msgstr "開始還原資料庫"

#: scripts/6_db_restore.sh:52
msgid ""
"Database recovery failed. Please check whether the database file is complete "
"or try to recover manually"
msgstr "資料庫恢復失敗. 請檢查資料庫文件是否完整, 或嘗試手動恢復"

#: scripts/6_db_restore.sh:55
msgid "Database recovered successfully"
msgstr "資料庫恢復成功"

#: scripts/6_db_restore.sh:66
msgid "Format error"
msgstr "格式錯誤"

#: scripts/6_db_restore.sh:70
msgid "The backup file does not exist"
msgstr "備份文件不存在"

#: scripts/2_install_docker.sh:16
msgid "Failed to extract docker.tar.gz"
msgstr "無法解壓 docker.tar.gz"

#: scripts/2_install_docker.sh:27
msgid "Docker program does not exist"
msgstr "Docker 程式不存在"

#: scripts/2_install_docker.sh:64 scripts/2_install_docker.sh:157
msgid "Permission denied. pass..."
msgstr "權限被拒絕, 跳過..."

#: scripts/2_install_docker.sh:139
msgid "Do you want to support IPv6"
msgstr "是否需要支持 IPv6"

#: scripts/2_install_docker.sh:189
msgid "Install Docker"
msgstr "安裝 Docker"

#: scripts/2_install_docker.sh:192
msgid "Configure Docker"
msgstr "配置 Docker"

#: scripts/2_install_docker.sh:194
msgid "Start Docker"
msgstr "啟動 Docker"

#: scripts/1_config_jumpserver.sh:8
msgid "Configure Private Key"
msgstr "配置私鑰"

#: scripts/1_config_jumpserver.sh:28
msgid "Configure Persistent Directory"
msgstr "配置數據持久化目錄"

#: scripts/1_config_jumpserver.sh:31
msgid "Do you need custom persistent store, will use the default directory"
msgstr "是否需要自訂持久化儲存的路徑？不自訂將使用預設目錄"

#: scripts/1_config_jumpserver.sh:34
msgid ""
"To modify the persistent directory such as logs video, you can select your "
"largest disk and create a directory in it, such as"
msgstr "修改日誌錄影等持久化的目錄，可以找個最大的磁碟，並創建目錄，如"

#: scripts/1_config_jumpserver.sh:35
msgid ""
"Note: you can not change it after installation, otherwise the database may "
"be lost"
msgstr "注意：安裝後不能更改，否則資料庫可能會遺失"

#: scripts/1_config_jumpserver.sh:39
msgid "Persistent storage directory"
msgstr "持久化儲存目錄"

#: scripts/1_config_jumpserver.sh:72
msgid "Please enter DB server IP"
msgstr "請輸入資料庫的主機地址"

#: scripts/1_config_jumpserver.sh:74
msgid "Can not use localhost as DB server IP"
msgstr "無法將 localhost 用作資料庫伺服器 IP"

#: scripts/1_config_jumpserver.sh:77
msgid "Please enter DB server port"
msgstr "請輸入資料庫的埠"

#: scripts/1_config_jumpserver.sh:79
msgid "Please enter DB database name"
msgstr "請輸入資料庫的名稱"

#: scripts/1_config_jumpserver.sh:81
msgid "Please enter DB username"
msgstr "請輸入資料庫的使用者名稱"

#: scripts/1_config_jumpserver.sh:83
msgid "Please enter DB password"
msgstr "請輸入資料庫的密碼"

#: scripts/1_config_jumpserver.sh:106
msgid "Configure DB"
msgstr "配置資料庫"

#: scripts/1_config_jumpserver.sh:116
msgid "Do you want to use external MySQL"
msgstr "是否使用外部 MySQL"

#: scripts/1_config_jumpserver.sh:128
msgid "Do you want to use external PostgreSQL"
msgstr "是否使用外部 PostgreSQL"

#: scripts/1_config_jumpserver.sh:144
msgid "Please enter Redis server IP"
msgstr "請輸入 Redis 的主機地址"

#: scripts/1_config_jumpserver.sh:146
msgid "Can not use localhost as Redis server IP"
msgstr "無法將 localhost 用作 Redis 伺服器 IP"

#: scripts/1_config_jumpserver.sh:149
msgid "Please enter Redis server port"
msgstr "請輸入 Redis 的埠"

#: scripts/1_config_jumpserver.sh:151 scripts/1_config_jumpserver.sh:164
msgid "Please enter Redis password"
msgstr "請輸入 Redis 的密碼"

#: scripts/1_config_jumpserver.sh:160
msgid "Please enter Redis Sentinel hosts"
msgstr "請輸入 Redis Sentinel 的主機地址"

#: scripts/1_config_jumpserver.sh:162
msgid "Please enter Redis Sentinel password"
msgstr "請輸入 Redis Sentinel 的密碼"

#: scripts/1_config_jumpserver.sh:186
msgid "Configure Redis"
msgstr "配置 Redis"

#: scripts/1_config_jumpserver.sh:188
msgid "Please enter Redis Engine"
msgstr "請輸入 Redis 類型"

#: scripts/1_config_jumpserver.sh:197
msgid "Do you want to use external Redis"
msgstr "是否使用外部 Redis"

#: scripts/1_config_jumpserver.sh:208
msgid "Invalid Redis Engine selection"
msgstr "無效的 Redis 模式"

#: scripts/1_config_jumpserver.sh:214
msgid "Configure External Access"
msgstr "配置外部訪問"

#: scripts/1_config_jumpserver.sh:220
msgid "Do you need to customize the JumpServer external port"
msgstr "是否需要配置 JumpServer 對外訪問埠"

#: scripts/1_config_jumpserver.sh:222
msgid "JumpServer web port"
msgstr "JumpServer web 埠"

#: scripts/1_config_jumpserver.sh:226
msgid "JumpServer ssh port"
msgstr "JumpServer ssh 埠"

#: scripts/1_config_jumpserver.sh:228
msgid "JumpServer rdp port"
msgstr "JumpServer rdp 埠"

#: scripts/1_config_jumpserver.sh:235
msgid "Init JumpServer Database"
msgstr "初始化資料庫"

#: scripts/3_load_images.sh:19
msgid "Docker image not found"
msgstr "未找到 Docker 鏡像文件"

#: scripts/3_load_images.sh:35
#, fuzzy
msgid "Error loading image"
msgstr "載入 Docker 鏡像"

#: scripts/3_load_images.sh:38
msgid "Docker image loaded, skipping"
msgstr "鏡像已載入, 跳過"

#: scripts/8_uninstall.sh:19 scripts/8_uninstall.sh:33
#: scripts/8_uninstall.sh:38 scripts/8_uninstall.sh:50
#: scripts/8_uninstall.sh:59 scripts/8_uninstall.sh:77
#: scripts/8_uninstall.sh:81
msgid "Cleaning up"
msgstr "正在清理"

#: scripts/8_uninstall.sh:28
msgid "Do you need to clean up the Docker binaries"
msgstr "是否需要清理 Docker 二進制文件"

#: scripts/8_uninstall.sh:48 scripts/8_uninstall.sh:57
msgid "Do you need to clean up the Docker Compose binaries"
msgstr "是否需要清理 Docker Compose 二進制文件"

#: scripts/8_uninstall.sh:74
msgid "Are you clean up JumpServer files"
msgstr "是否清理 JumpServer 相關文件"

#: scripts/8_uninstall.sh:88
msgid "Do you need to clean up the Docker image"
msgstr "是否清理 Docker 鏡像"

#: scripts/8_uninstall.sh:95
msgid "Cleanup complete"
msgstr "清理完成"

#: scripts/8_uninstall.sh:99 jmsctl.sh:59
msgid "Uninstall JumpServer"
msgstr "卸載 JumpServer"

#: scripts/0_prepare.sh:21 scripts/0_prepare.sh:34
msgid "Starting to download"
msgstr "開始下載"

#: scripts/0_prepare.sh:23 scripts/0_prepare.sh:36
msgid "Download fails, check the network is normal"
msgstr "下載失敗, 請檢查網路是否正常"

#: scripts/0_prepare.sh:28 scripts/0_prepare.sh:41
msgid "Using cache"
msgstr "使用緩存文件"

#: scripts/0_prepare.sh:57 scripts/7_upgrade.sh:45
msgid "Docker is not running, please install and start"
msgstr "Docker 沒有運行, 請安裝並啟動"

#: scripts/0_prepare.sh:83
msgid "The image has been saved, skipping"
msgstr "已保存過該鏡像, 跳過"

#: scripts/0_prepare.sh:87
msgid "Save image"
msgstr "保存鏡像"

#: scripts/0_prepare.sh:97
msgid "Preparing Docker offline package"
msgstr "準備 Docker 離線包"

#: scripts/0_prepare.sh:102
msgid "Preparing image offline package"
msgstr "準備鏡像離線包"

#: scripts/4_install_jumpserver.sh:11
msgid ""
"The current Linux system does not support systemd management. Please deploy "
"docker by yourself before running this script again"
msgstr ""
"當前 Linux 系統不支持 systemd 管理, 請先自行部署 docker 後再重新運行此腳本"

#: scripts/4_install_jumpserver.sh:15
msgid ""
"The current Linux system does not support systemd management. Please deploy "
"docker-compose by yourself before running this script again"
msgstr ""
"當前 Linux 系統不支持 systemd 管理, 請先自行部署 docker-compose 後再重新運行"
"此腳本"

#: scripts/4_install_jumpserver.sh:39
msgid "The Installation is Complete"
msgstr "安裝完成了"

#: scripts/4_install_jumpserver.sh:50
msgid "You can use the following command to start, and then visit"
msgstr "可以使用如下命令啟動, 然後訪問"

#: scripts/4_install_jumpserver.sh:54
msgid "Other management commands"
msgstr "其它一些管理命令"

#: scripts/4_install_jumpserver.sh:59
msgid "For more commands, you can enter ./jmsctl.sh --help to understand"
msgstr "更多還有一些命令, 你可以 ./jmsctl.sh --help 來了解"

#: scripts/4_install_jumpserver.sh:61
msgid "Web access"
msgstr "Web 訪問"

#: scripts/4_install_jumpserver.sh:68
msgid "Default username"
msgstr "預設用戶"

#: scripts/4_install_jumpserver.sh:68
msgid "Default password"
msgstr "預設密碼"

#: scripts/4_install_jumpserver.sh:71
msgid "access"
msgstr "訪問"

#: scripts/4_install_jumpserver.sh:76
msgid "More information"
msgstr "更多資訊"

#: scripts/4_install_jumpserver.sh:77
msgid "Official Website"
msgstr "官方網站"

#: scripts/4_install_jumpserver.sh:78
msgid "Documentation"
msgstr "官方文檔"

#: scripts/4_install_jumpserver.sh:88
msgid "Install and Configure Docker"
msgstr "安裝配置 Docker"

#: scripts/4_install_jumpserver.sh:93 scripts/7_upgrade.sh:296
msgid "Loading Docker Image"
msgstr "載入 Docker 鏡像"

#: scripts/4_install_jumpserver.sh:97
msgid "Install and Configure JumpServer"
msgstr "安裝配置 JumpServer"

#: scripts/7_upgrade.sh:21
msgid "The current version is not detected, please check"
msgstr "未偵測到目前應用程式的有效版本, 請檢查"

#: scripts/7_upgrade.sh:26
msgid ""
"Your current version does not meet the minimum requirements. Please upgrade"
msgstr "您當前的版本不滿足最低要求, 請先升級"

#: scripts/7_upgrade.sh:179
msgid "Back up to"
msgstr "備份至"

#: scripts/7_upgrade.sh:186
msgid "Failed to backup the database. Continue to upgrade"
msgstr "備份資料庫失敗, 繼續升級嗎"

#: scripts/7_upgrade.sh:192
msgid "Skip database backup"
msgstr "跳過備份資料庫"

#: scripts/7_upgrade.sh:199
msgid ""
"Detected that the JumpServer container is running. Do you want to close the "
"container and continue to upgrade"
msgstr "檢測到 JumpServer 正在運行, 是否需要關閉並繼續升級"

#: scripts/7_upgrade.sh:214
msgid "Failed to change the table structure. Continue to upgrade"
msgstr "表結構變更失敗, 是否繼續"

#: scripts/7_upgrade.sh:227
msgid "Do you need to clean up the old version image"
msgstr "是否需要清理舊版本鏡像文件"

#: scripts/7_upgrade.sh:240
msgid "Do you need upgrade Docker binaries"
msgstr "是否升級 Docker binaries"

#: scripts/7_upgrade.sh:263
msgid "Do you need upgrade Docker Compose"
msgstr "是否升級 Docker Compose"

#: scripts/7_upgrade.sh:281
msgid "Are you sure you want to update the current version to"
msgstr "是否將版本更新至"

#: scripts/7_upgrade.sh:299 jmsctl.sh:63
msgid "Backup database"
msgstr "備份資料庫"

#: scripts/7_upgrade.sh:302
msgid "Backup Configuration File"
msgstr "備份配置文件"

#: scripts/7_upgrade.sh:305
msgid "Apply database changes"
msgstr "進行資料庫變更"

#: scripts/7_upgrade.sh:306
msgid "Changing database schema may take a while, please wait patiently"
msgstr "資料庫結構變更可能需要一段時間，請耐心等待"

#: scripts/7_upgrade.sh:309
msgid "Cleanup Image"
msgstr "清理鏡像"

#: scripts/7_upgrade.sh:312
msgid "Upgrade Docker"
msgstr "升級 Docker"

#: scripts/7_upgrade.sh:318
msgid "Upgrade successfully. You can now restart the program"
msgstr "升級成功, 可以重新啟動程序了"

#: scripts/config.sh:16
msgid "Configuration ntp sync"
msgstr "配置 NTP 時間同步"

#: scripts/config.sh:17
msgid "Initialize configuration file"
msgstr "初始化配置文件"

#: scripts/config.sh:18
msgid "Configuration service port"
msgstr "配置服務端口"

#: scripts/config.sh:19
msgid "Configuration web ssl"
msgstr "配置 Web SSL 加密"

#: scripts/config.sh:20
msgid "Configuration jumpserver environment"
msgstr "配置 JumpServer"

#: scripts/config.sh:35
msgid "Do you want to restart the service"
msgstr "是否需要重啟服務"

#: scripts/config.sh:43
msgid "ntpdate is not installed, please install it first"
msgstr "ntpdate 沒有安裝, 請先安裝"

#: scripts/config.sh:47
msgid "Please enter NTP SERVER"
msgstr "請輸入 NTP 服務器地址"

#: scripts/config.sh:65 scripts/config.sh:128
msgid "Please enter HTTP PORT"
msgstr "請輸入 HTTP 服務埠"

#: scripts/config.sh:68 scripts/config.sh:129
msgid "Please enter HTTPS PORT"
msgstr "請輸入 HTTPS 服務埠"

#: scripts/config.sh:75
msgid "Please enter SSH PORT"
msgstr "請輸入 KOKO SSH 服務埠"

#: scripts/config.sh:80
msgid "Please enter MAGNUS MYSQL PORT"
msgstr "請輸入 MAGNUS MYSQL 服務埠"

#: scripts/config.sh:83
msgid "Please enter MAGNUS MARIADB PORT"
msgstr "請輸入 MAGNUS MARIADB 服務埠"

#: scripts/config.sh:86
msgid "Please enter MAGNUS REDIS PORT"
msgstr "請輸入 MAGNUS REDIS 服務埠"

#: scripts/config.sh:89
msgid "Please enter MAGNUS POSTGRESQL PORT"
msgstr "請輸入 MAGNUS POSTGRESQL 服務埠"

#: scripts/config.sh:92
msgid "Please enter MAGNUS SQLSERVER PORT"
msgstr "請輸入 MAGNUS SQLSERVER 服務埠"

#: scripts/config.sh:97
msgid "Please enter XRDP PORT"
msgstr "請輸入 MAGNUS XRDP 服務埠"

#: scripts/config.sh:102
msgid "Please enter RAZOR PORT"
msgstr "請輸入 MAGNUS RAZOR 服務埠"

#: scripts/config.sh:107
#, fuzzy
msgid "Please enter MAGNUS ORACLE PORT"
msgstr "請輸入 MAGNUS ORACLE 服務埠範圍"

#: scripts/config.sh:112
#, fuzzy
msgid "Please enter NEC VNC PORT"
msgstr "請輸入 KOKO SSH 服務埠"

#: scripts/config.sh:130
msgid "Please enter SERVER NAME"
msgstr "請輸入 Nginx server_name 值"

#: scripts/config.sh:139
msgid "Please enter SSL CERTIFICATE FILE Absolute path"
msgstr "請輸入 SSL 證書文件絕對路徑"

#: scripts/config.sh:141
msgid "SSL CERTIFICATE FILE not exists"
msgstr "SSL 證書文件不存在"

#: scripts/config.sh:147
msgid "Please enter SSL CERTIFICATE KEY FILE Absolute path"
msgstr "請輸入 SSL 證書私鑰文件絕對路徑"

#: scripts/config.sh:149
msgid "SSL CERTIFICATE KEY FILE not exists"
msgstr "SSL 證書私鑰文件不存在"

#: scripts/config.sh:167
msgid "Please enter the environment variable key"
msgstr "請輸入配置文件中的 key"

#: scripts/config.sh:176
msgid "Please enter the environment variable value"
msgstr "請輸入配置文件中的 value"

#: scripts/config.sh:179
msgid "The operation changes are as follows"
msgstr "操作變動如下"

#: scripts/config.sh:184
msgid "Do you want to update the environment variable"
msgstr "是否更新配置"

#: scripts/config.sh:191
msgid "The environment variable has not changed"
msgstr "配置沒有變更"

#: scripts/config.sh:196
msgid "Do you want to continue to add environment variables"
msgstr "是否需要繼續添加或修改配置"

#: scripts/config.sh:206 jmsctl.sh:17
msgid "Configuration file not found"
msgstr "未找到配置文件"

#: jmsctl.sh:18
msgid "If you are upgrading from v1.5.x, please copy the config.txt To"
msgstr "如果您從 v1.5.x 版本升級，請將先前目錄中的 config.txt 複製到"

#: jmsctl.sh:23
msgid "There is a problem with the soft connection, Please update it again"
msgstr "軟鏈接存在問題, 請重新更新"

#: jmsctl.sh:42
msgid "JumpServer Deployment Management Script"
msgstr "JumpServer 部署管理腳本"

#: jmsctl.sh:49
msgid "Install JumpServer"
msgstr "安裝 JumpServer"

#: jmsctl.sh:50
msgid "Upgrade JumpServer"
msgstr "升級 JumpServer"

#: jmsctl.sh:53
msgid "Configuration  Tools"
msgstr "配置工具"

#: jmsctl.sh:54
msgid "Start     JumpServer"
msgstr "啟動   JumpServer"

#: jmsctl.sh:55
msgid "Stop      JumpServer"
msgstr "停止   JumpServer"

#: jmsctl.sh:56
msgid "Restart   JumpServer"
msgstr "重啟   JumpServer"

#: jmsctl.sh:57
msgid "Check     JumpServer"
msgstr "檢查   JumpServer"

#: jmsctl.sh:58
msgid "Offline   JumpServer"
msgstr "下線   JumpServer"

#: jmsctl.sh:62
msgid "Loading docker image"
msgstr "載入 Docker 鏡像"

#: jmsctl.sh:64
msgid "Data recovery through database backup file"
msgstr "通過資料庫備份文件恢復數據"

#: jmsctl.sh:65
msgid "Execute the original docker compose command"
msgstr "執行原始 docker compose 命令"

#: jmsctl.sh:66
msgid "View log"
msgstr "查看日誌"

#: jmsctl.sh:121
msgid "The current version is up to date"
msgstr "當前版本已是最新"

#: jmsctl.sh:126
msgid "The latest version is"
msgstr "最新版本是"

#: jmsctl.sh:155 jmsctl.sh:161
msgid "Unsupported Operating System Error"
msgstr "錯誤: 不支持的操作系統"

#: jmsctl.sh:156
msgid "macOS installer please see"
msgstr "macOS 安裝請參考"

#: jmsctl.sh:162
msgid "Windows installer please see"
msgstr "Windows 安裝請參考"
